公屋仔會做既事

充大頭

食飯

痾屎

隱瞞資產

返工

充大頭?
牛b 666 skrskr 中國人

淨係去澳門，台灣